(甘肅林過雲) 連環切乳割陰姦殺11女 最細僅8歲 高承勇今判死

11名女性慘遭殘殺的甘肅「白銀連環殺人案」今日將宣判。白銀市中級人民法院今日將對被告人高承勇就搶劫、故意殺人、強姦、侮辱屍體等罪作出宣判，判處高承勇死刑，剝奪政治權利終身，並處沒收個人全部財產。高承勇當庭表示服判，不提起上訴。案發於1988年至2002年，甘肅白銀市和內蒙古包頭市接連發生11宗強姦殘害女性的殺人案件，導致11名女性被害，當中包括一名8歲的女孩，多名受害人的生殖器、乳房和雙手雙耳等被切，手段兇殘堪比本港「雨夜屠夫」林過雲。

案件於2001年8月被列為公安部部督案件。2016年8月26日，高承勇在白銀市工業學校一小賣部被警方抓獲。翌日被白銀市公安局刑事拘留，同年9月30日被白銀市公安局逮捕。隨後，白銀市人民檢察院以高承勇犯故意殺人罪、強姦罪、搶劫罪、侮辱屍體罪提起公訴。
據報道，案發後，警方曾將兇手鎖定為1966年至1974年出生的男性。後來更擴大至1958年到1975年出生的男性。20多年以來，先後對比至少十萬個指紋。
根據白銀市人民檢察院起訴指控：1988年5月至2002年2月間，高承勇以謀取錢財、強姦婦女、滿足變態心理為目的，在甘肅省白銀市、內蒙古自治區包頭市以尾隨女性、入室作案等方式，實施故意殺人、強姦、搶劫及侮辱屍體犯罪，共致11名女性被害人死亡。
中新網

無姦屍

應該有

個樣睇唔出

垃圾思維

唔使坐即刻死咪重益咗佢

客觀咁舉出主觀感受同思維有乜關係

隔咗咁多年都查倒...如果佢當年犯完事潛逃去其他國家就唔洗死啦

台灣加幾多分都唔夠大6一單就破頂新高

屌閪未屌閪囉，仲未割埋人地對波

好似話因為佢有個遠方親戚因為d小案入獄，留左dna先比對到
最撚恐怖係佢個仔好似早就知，所以一直疏遠佢

死不足惜

這就是支那狗

佢因家族入面其中一個成員經濟犯罪遭抽取dna, 因為咁而追蹤到佢，如果唔係根本拉唔到

其中一個六歲比呢條友先姦後殺

必定要還！

殺咁少

個標題又話8歲

毛澤東 殺幾千萬人, 結果今時今日中國人當佢神咁拜
呢條友 做得最錯, 唔係殺左人, 而係殺得唔夠多人

台灣：風化案
中國：謀殺案